唔好圍警犬個竇

狗隻full gear......今日唔係隻揪既日子！